{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57871&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성궁평펜션&리조트"
    },
    "text": "当宿はスパ客室を保有しており、宮坪里海水浴場から徒歩2分の距離に位置しております。 近くには宮坪里海水浴場が徒歩2分の距離に位置し、宮坪漁村体験村は車で2分かかります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室は201号と202号にスパ施設が完備されています。 ペンション施設としては有料で利用できるフットサル場があり、駐車場は無料ですが、状況に応じて利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを別途料金でご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可されず、利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、宿の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿は宮坪里海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くには宮坪漁村体験村があります。車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが備えられており、すべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車場はありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にフットサル場やバーベキュー施設の利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "フットサル場の利用は有料で、バーベキュー施設は炭とグリルを別途料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 416
    }
}